關於元朗打人 前線職員的少少睇法

最近仲有人講點解元朗站個司機唔閂門
又或者點解啲白衫會入到嚟
作為曾經做過西鐵線嘅職員
我想一一解釋清楚

1. 點解個司機唔閂門
因為係車箱內 如果有乘客噤咗緊急制
司機係閂唔到車門同幕門
原則上係可以開鎖匙閂幕門
但始終今次係特別情況

2.點解白衫會入到閘打人
好遺憾的係
基於港鐵將西鐵綫的客務中心外判咗俾其他公司
唔知係擔方便定其他原因
將緊急出口門上面的閃燈同響聲掩咗
同時將系統個警告掩咗
導致啲白衫人入咗Paid位而無人知

此外,西鐵線的閘機本身係比較矮及容易受物件影響
故此亦容易俾白衫擋閘

3. 點解個司機唔答得問題
只可以咁講 公司規定係唔可以答其他與事件/意外的
相關問題

721

721元朗恐怖襲擊警黑勾結
發生至今22日
無白衣人被起訴
無高官問責下台
無警隊高層需要革職
無警隊指揮官需要革職
無執勤警員需要革職
民建聯、工聯會縱容包庇

721 官警黑

幫你總結

推得一乾二淨 我都無咩好總結

垃圾

你咪ON9
道門明明閂過
之後再開返

自己起呢條友底

請善用不推文同起底功能

此po議員！

你唔Reset 隻PAD又點閂門